瘟疫完左,各國一定會清算,要諗定唔好比香港take the wrong side

中國一定會全力spin走瘟疫責任,甚至因為出口防疫物資而扮英雄
大家要整合定武漢肺炎真相
唔好比真相扭曲

世衛兩個月前,否認國際公共緊急事件,否認人傳人
重指責各國封關係過份反應

[更新版]到底大家撐唔撐港台